[跪求][有圖]個袋邊到買

我女神見到個袋話好想要
有無巴絲知道邊到有得買
得唔得靠依次

你個名

乜撚都有 就係無個袋

Bing

用淘寶app
你將張相up上去search 就有

花園街

完全錯哂呀啲結果

淨係搵到隻類似既

女神：唔似囉

你女神幾歲

淘寶

9成似

點解可以search到個膠袋

女神長期十八歲

質屎佢食啦 垃圾男人養港女

唔比咁講我女神
佢話唔似就唔似

兵仔算啦

有無巴絲見過類似架

咁有誠意自己整個囉

整到我一定整

可能係名牌袋

信我,你去買個十萬九千七嘅CUGGI 或者 陳EL 袋比佢, 佢唔止會話似似似, 仲唔再會係可遠觀而不可褻玩, 祝ching 玩的開心